[{"text": "Ais\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "value": "CL-AI"}, {"text": "Antofagasta", "value": "CL-AN"}, {"text": "Araucan\u00eda", "value": "CL-AR"}, {"text": "Arica y Parinacota", "value": "CL-AP"}, {"text": "Atacama", "value": "CL-AT"}, {"text": "B\u00edo-B\u00edo", "value": "CL-BI"}, {"text": "Coquimbo", "value": "CL-CO"}, {"text": "Libertador General Bernardo O'Higgins", "value": "CL-LI"}, {"text": "Los Lagos", "value": "CL-LL"}, {"text": "Los R\u00edos", "value": "CL-LR"}, {"text": "Magallanes", "value": "CL-MA"}, {"text": "Maule", "value": "CL-ML"}, {"text": "Regi\u00f3n Metropolitana de Santiago", "value": "CL-RM"}, {"text": "Tarapac\u00e1", "value": "CL-TA"}, {"text": "Valpara\u00edso", "value": "CL-VS"}]